有無人知道余文樂究竟紅D咩

除左打過幾年NBA，扮弱智仔幾似之外，歌又唔得，戲又屎，樣又唔係特別靚仔，連買HERMES 都要排隊

紅底

奶共

他彈起係靠志明，同埋同期既檸檬希哥走晒先輪到佢上

佢唱歌果期係吸最多fans
因為果陣真係幾靚仔
之後先開始劣化姐

做傍友...

近年對眼似中風咁

無啦啦做左潮人
大把人潮過佢

當年一套志明帶起香港nb 996 熱潮
後期俾人反又係另一回事

帶起獄卒衫潮流

型仔就夠啦

著杉可以自己帶起個潮流

呢條友大把女埋身

咪玩la 邊忽靚仔呀 咁撚7

NBA

佢最醒就係溝到全盛時期嘅盧巧音，咁先上到位

余文樂更是所有對手害怕面對的球員。2007年，狀元勒邦占士（LeBron James）帶著他的騎士和鄧肯（Tim Duncan）的馬刺在總決賽碰面。稚嫩的占士沒敵過老辣的鄧肯，遭遇橫掃，至今仍被傳的一幕是鄧肯賽後找到占士，鼓勵他「未來是你的」。占士搖搖頭回答「前提是沒有余文樂在球場上」。

十幾年前 條傻西前成身V仔 UE 日牌 果陣係人都玩緊啦 洗西條傻西 帶咩

唔岩聽既說話你想唔想聽？

佢外表幾好(全盛)
但當然無得同希哥比
其實出道無耐拍嗰套台版愛情白皮書
令佢中, 台都有人識佢
加上希哥床照事件
重食埋希哥潮流藝人身份
不過講食女拍馬都追唔上希哥
希哥全盛期可以講沒有食不到的女

站立也可愛護人

好似話因為拍戲整到隻

紅鬼咩 所謂既紅都係傳媒打手吹出來

反而edc果時著邊件就邊件即時炒起
用當年物價 真係好撚誇張

紅在抄款當自創

當年打nba 同比比鳥鬥得難分難解
紅透半邊天架

希哥同霆鋒真係好極端
兩個都係靚仔 外國長大
有名氣有人氣
但一個鍾意食女 一個反而追求真愛情

其實得支那豬養起佢 淨係靠個抄襲「潮牌」賣垃圾比支那豬都夠食成世啦

不過係幾年nba？
會唔會太睇唔起樂仔喺球壇嘅影響力

希哥有啲邪氣
壞壞地啲女最鍾意
霆鋒正氣啲
感情史都睇得出兩者分別

塊面丫個喎

誰是余民樂? 基佬嗎?

過氣NBA 球星

余文樂結婚了，非常突然，幾乎完全無先兆，但無論如何都想恭喜佢步入人生另一階段。當然我都係上網睇post先知呢件事，一邊睇，一邊皺晒眉頭，下次呢啲開心事真係唔好睇comment，啲人講嘢mean到一個匪夷所思嘅地步。

隨便揀幾句大家評吓理。「軟飯生活從此起。」「睇吓幾時離婚。」「終於可以埋街飲井水下嫁皮條大王個女。」「黑白照，係咪辦白事？」呢度只係冰山一角咋。即是咁，我都唔鍾意余文樂，但做人嘅嘢，雖則話留言唔使負責任，但人哋剛剛新婚又無得罪你，使唔使踩到咁盡甚至乎詛咒佢呢？呢啲似係人講嘅說話嚟咩？

有時候唔鍾意唔代表佢係衰人，你睇返佢入行咁多年，雖然唱歌唔好聽，做戲又唔係話出色，但佢又真係從來無做過乜嘢傷天害理嘅事。圈中有唔少同佢工作過，但又唔埋佢堆嘅人，我都係其中之一，我哋會點形容佢呢？佢係一個好鍾意玩但唔太專心工作嘅人，佢鍾意媾女、打波、靚車、打機、玩具、講鹹嘢、懶有型。佢無乜文化，好多嘢都唔識。佢工作時最鍾意問幾時收工，訪問時問幾句答一句但吹水時講唔停，拍戲NG得多會黑面，鍾意點工作人員做嘢，講嘢無尾音又無乜禮貌又賴皮，每樣嘢做到六成就覺得交到貨。佢唔算努力，亦無乜天份，但人緣好，身邊多貴人扶持。其實同佢合作唔算係好愉快，甚至有時都幾忟憎，但公道講句佢又從來唔係大奸大惡，亦好少發脾氣鬧人，佢只不過係想快啲做完嘢去玩而又唔識呃人啫，好多人都係咁啦。

一句到尾，佢咪係張志明囉！一個吊兒郎當從未長大嘅大細路之嘛，我相信幾乎每個人身邊都有一個咁樣性格嘅朋友。呢種人可能會好乞某啲人憎，唔奇吖呢個世界乜都有人鍾意有人憎。但又何需去到一個憎到入骨連人哋結婚都要咒人嘅地步？其實咁樣都好辛苦，笑吓佢Fisherman Lok，笑吓佢機機完就瞓咪算囉，又無深仇大恨，我齋睇啲comment都feel到啲負能量失晒控，好似想將四周圍嘅人拖晒入個黑洞咁，其實你哋可以由黑洞走番出嚟㗎，俾啲信心自己啦！

新潮文？

還你門匙嗰期係幾靚仔既
依家隻假眼搞到佢好唔自然
而且佢頂多算二線頭
從來冇大紅大紫過

踏到一文不值

簡單講 呢個人係廢青垃圾，WFC

談情說愛是那麼✌
然而共聚無話更✌
沉迷冷戰玩✌
我與你也沒法✌ 無謂再✌

球技

佢又入咗隻過千萬古董rolex

弘咁有創意

✌☺✌

奶共係黑人憎 但戲屎我唔認同喎
起碼一念無明交到貨呀
同埋成日話佢樣衰 我反而覺得佢越老越型

Kobe拎戒指都靠佢

最柒係左痴右痴埋城城堆

菠蘿雞一隻
一味靠痴，人地對佢都唔上心，佢結婚城醒都無去

應該係城醒結婚，隻菠蘿雞無份做兄弟先啱